{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 송계헌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室を拒否することもあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定によって決まります。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を利用する際に損害を与えたり紛失した場合は宿泊客自ら責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は使用できず、炊事道具を個人的に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを要請することができます。 また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。 荷物の保管もできますが、私物の保管には自分で責任を負わなければなりません。 客室内では飲食は可能ですが、肉類と魚を除いた食べ物を用意しなければならず、業者の施設物を毀損したり紛失した場合にも個人が責任を負い、靴は下駄箱に保管しなければならず、紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超えると、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まっても良いペンションもありますが、一部のペンションではペットの入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のためにチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックアウト時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では直火での料理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、荷物の保管も可能ですが、貴重品などの責任はお客様自身にお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での飲食は可能ですが、肉類や魚を除いた食べ物を用意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 435
    }
}